pimco 債券基金

見富途可以買呢隻環球投資級別債券基金，ching 們呢隻野有無伏？pimco早幾年都出名，但而家好似都收收地皮
如果唔想揸cash,買呢隻防跌事有冇得諗

呢隻野好大隻 真係收息用

買啦 呢隻掂

有無人買左？

有無諗過係富途收皮呢...?

如果富途收左皮但富途只係中介，應該無事？

買緊易方達有冇伏

跌市係咪應該買債券基金

係驚富途出事，始終未聽過呢間野

PIMCO 有幾隻基金 你諗住買邊隻？

你覺得債價唔會跌？

多元化/投資級別債

有冇睇過兩隻有咩分別？

一個多美國公司債/一個全球債

10年美國利息 1.8% 接近近年最低，依加入市只是搏美國都再度 QE...

係 如果息率回升 債價大跌
買呢啲債基收幾年息都保唔返條數

印左咁多年錢，而家股票/債劵/黃金/物業全部都高水，其實聞到味係咪應該都入d 債同黃金？

仲有無咩避險資產買？

所以不如直接買公司/政府債等到期
正債驚西

小心贖回風險

提前贖回風險只出現於用溢價 買高於票面價值債券
低於票面反而仲好
call me maybe

push